眼細春袋大 老豆老母可以賣

牙黃蘿柚黑 夜夜比人吉

大家仲有無電影金句

Oh carol大家剝衫剝褲打出個姑姑

仲有一句 人衰j臭無人鬥 阿差同你做朋友

成日咁貪心 遲早就癡孖筋

鑽石與黃金 唔及我一片真誠與真心～

Do remember, you disturb me fucking, your spring pocket will be barbecued

認住金寶鐘 清潔好輕鬆

你都40幾歲人啦，人又冇錢又冇
過多2年性能力又衰退